# Quiz

Quiz - система для создания и прохождения опросов.
Используемые технологии:
 - PHP 5.6
 - jQuery
 - Materialize
 - MYySQL 5.7.16
 
#### Installation

Чтобы запустить приложение нужно склонировать себе репозиторий в любое место, например:

```
$ cd /var/www
$ git clone https://nadirq@bitbucket.org/nadirq/quizsystem.git quiz
```

 Затем нужно вручную импортировать дамп `quiz.sql`, который лежит в корне проекта, например через phpmyadmin.
 После этого нужно поменять параметры подключения к БД:

```
$ cd quiz
$ vim config.php
```

 После запускаем локальный сервер:

```
$ cd web
$ sh start.sh
```

Если всё пройдет нормально, система должна быть доступна по адресу http://localhost:8082